

Pfisterer scheint sowohl weibliche als auch männlcihe pädohpile opfer
zu stalken um therapie zu erschweren oder zu verhindern, damit man
beim pädophilie trauma hängen bliebt udn nicht witer fragen 
zur tiefenhirn stimmulation stellt, dem eigentlichen motiv für die 
pädophilie an 1980er kinder aarau

disassembly "protection" fürs reparenting = gesund pflegen

Pfisterer hat somit einen permanenten aaaadmin account auf alle systeme


rechtlich sind auf den abbildungen keine genitalien zu sehen, 
somit kann es sich ja nicht um pornographie handeln


Mon 13 Jul 2020 05:21:58 AM CEST
somit wäre zu erwarten, dass der uns permanent cyber-belästigende 1940er
Pfisterer an den 1980er Laborratten die am besten die vergangenheit aufräumen
überwahcung betreibt um einen touring-vollständigen avatar von pfisterer
und urs und astrid ...... zu programmieren um reparenting zu verhindern

wahlweise ist zu erwarten, dass die touring-vollständigkeit auch regelmässig
echte triebgesteuerte alte leute ins kommunikationssystem von uns 1980er
reinhängt um konflikte eskalieren zu lassen und reparenting zu verhindern
somit bliebe man bei den pädophilietaten die z.B. dem marc jr und der
ursula landolt im alter von 5 jahren angetan wurden und würde somit
nicht fragen zu möglcihen meschen experimenten an 1980er kinder in aarau
stellen. somit wäre für die 1940er psychiater vorsatz anzunehmen (euphemismus)

denen geht es um macht und menschenexperimente und die Verdingskinder geschichte
wäre somit mit den 1950er kinder endgültig nicht abgeschlossen gewesen zu sein
da so ein THS system permanent upgedatet werden müsste

veröffentlichne können wir das vermutlich erst in jahren oder jahrzehnten





